老解違憲，基本法已成歷史文件，咁我哋仲駛唔駛理第一條？

《基本法》第一條
香港特別行政區是中華人民共和國不可分離的部分。

Chi-na Bye~~~~~

史上有冇一份憲法係
鐘意就跟一啲
唔鐘意就唔跟？
定一定係成本基本法收皮

今日「自發」執磚，明日「自發」屠城

解放軍正式管理香港政治，
以後會有「自發」解放軍管理選舉及遊行

兩制走數
一國收皮

Yeah~~~

當香港再唔係特別行政區,自然唔使守基本法.何況港共同中央從來都冇守過吖！

跟咗你po野有段時間，支持你，都想行動上支持你，但係唔知可以點幫手。

具中國特色的基本法吹咩

推